export const questionHTML = [
  {
    question: "¿Qué hechizo usó Harry para matar a Lord Voldemort?",
    a: "Expelliarmus",
    b: "Expecto Patronum",
    c: "Avada Kedavra",
    correct: "Expelliarmus",
  },
  {
    question: "Es Levi-O-sa, no ...",
    a: "LEVI-o-sa",
    b: "Levi-O-sa",
    c: "Levi-o-SA",
    correct: "Levi-o-SA",
  },
  {
    question: "Cuando se desentierra, ¿qué hará una mandrágora?",
    a: "Baile",
    b: "Eructo",
    c: "Gritar",
    correct: "Gritar",
  },
  {
    question:
      "En Harry Potter, ¿Qué hechizo debes conjurar para arreglar unas gafas?",
    a: "Oculus reparo",
    b: "Oculo reparat",
    c: "Glafulus arreglo",
    correct: "Oculus reparo",
  },
  {
    question: "¿En qué posición juega Harry en su equipo de Quidditch?",
    a: "Cazador",
    b: "Buscador",
    c: "Bludger",
    correct: "Buscador",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llamaba el elfo doméstico de la familia Black?",
    a: "Dobby",
    b: "Winky",
    c: "Kreacher",
    correct: "Kreacher",
  },
];

export const questionCSS = [
  {
    question: "En Assassins Creed, 'Nada es verdad...'",
    a: "salvo algunas cosas",
    b: "hasta que se hace realidad",
    c: "todo está permitido",
    correct: "todo está permitido",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el hermano de Mario Bros?",
    a: "Luigi",
    b: "Mario Jr",
    c: "Tony",
    correct: "Luigi",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el enemigo de Sonic?",
    a: "Dr. Malo",
    b: "Robotech",
    c: "Dr. Robotnik",
    correct: "Dr. Robotnik",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama la ciudad en la que desenvuelve Resident Evil?",
    a: "New York",
    b: "Raccoon City",
    c: "Metrópolis",
    correct: "Raccoon City",
  },
  {
    question: "¿Como se llama la protagonista de la saga de Tom Raider",
    a: "Jill Valentine",
    b: "Samus Aran",
    c: "Lara Croft",
    correct: "Lara Croft",
  },
  {
    question: "¿Que lenguaje de programación se utilizó  para crear Minecraft?",
    a: "c++",
    b: "python",
    c: "java",
    correct: "java",
  },
];

export const questionGeek = [
  {
    question: "¿De qué metal están hechas las garras de Wolverine?",
    a: "Aluminio",
    b: "Vibranium",
    c: "Adamantium",
    correct: "Adamantium",
  },
  {
    question: "¿Qué hechizo usó Harry para matar a Lord Voldemort?",
    a: "Expelliarmus",
    b: "Expecto Patronum",
    c: "Avada Kedavra",
    correct: "Expelliarmus",
  },
  {
    question: "Un anillo...",
    a: "para liberarlos a todos",
    b: "para llamarlos a todos",
    c: "para gobernarlos a todos",
    correct: "para gobernarlos a todos",
  },
  {
    question: "En Assassins Creed, 'Nada es verdad...'",
    a: "salvo algunas cosas",
    b: "hasta que se hace realidad",
    c: "todo está permitido",
    correct: "todo está permitido",
  },
  {
    question: "¿En qué posición juega Harry en su equipo de Quidditch?",
    a: "Cazador",
    b: "Buscador",
    c: "Bludger",
    correct: "Buscador",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el hermano de Mario Bros?",
    a: "Luigi",
    b: "Mario Jr",
    c: "Tony",
    correct: "Luigi",
  },
  {
    question: "¿Qué talento mágico comparte Harry con Voldemort?",
    a: "Ser un animago",
    b: "Ser un hablante de pársel",
    c: "Ser un auror",
    correct: "Ser un hablante de pársel",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el enemigo de Sonic?",
    a: "Dr. Malo",
    b: "Robotech",
    c: "Dr. Robotnik",
    correct: "Dr. Robotnik",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama la ciudad en la que desenvuelve Resident Evil?",
    a: "New York",
    b: "Raccoon City",
    c: "Metrópolis",
    correct: "Raccoon City",
  },
  {
    question: "¿Como se llama la protagonista de la saga de Tom Raider",
    a: "Jill Valentine",
    b: "Samus Aran",
    c: "Lara Croft",
    correct: "Lara Croft",
  },
  {
    question: "¿A que se le considera 'lag' en un video juego?",
    a: "Conexión mala/inestable de internet",
    b: "Bajadas abruptas de FPS",
    c: "Baja carga gráfica de un video juego",
    correct: "Conexión mala/inestable de internet",
  },
  {
    question: "Es Levi-O-sa, no ...",
    a: "LEVI-o-sa",
    b: "Levi-O-sa",
    c: "Levi-o-SA",
    correct: "Levi-o-SA",
  },
  {
    question: "Cuando se desentierra, ¿qué hará una mandrágora?",
    a: "Baile",
    b: "Eructo",
    c: "Gritar",
    correct: "Gritar",
  },
  {
    question:
      "¿Qué etiqueta es semánticamente correcta para el contenido principal?",
    a: "main",
    b: "section",
    c: "header",
    correct: "main",
  },
  {
    question:
      "¿Que etiqueta HTML nos sirve para incluir archivos de JavaScript?",
    a: "<br>",
    b: "<script>",
    c: "<styles>",
    correct: "<script>",
  },
  {
    question: "¿Que significa DRY?",
    a: "Don't repeat Yellow",
    b: "Don't repeat yourself",
    c: "Don't recicle year",
    correct: "Don't repeat yourself",
  },
];
export const questionUX = [
  {
    question: "¿Qué hechizo usó Harry para matar a Lord Voldemort?",
    a: "Expelliarmus",
    b: "Expecto Patronum",
    c: "Avada Kedavra",
    correct: "Expelliarmus",
  },
  {
    question: "Es Levi-O-sa, no ...",
    a: "LEVI-o-sa",
    b: "Levi-O-sa",
    c: "Levi-o-SA",
    correct: "Levi-o-SA",
  },
  {
    question: "Cuando se desentierra, ¿qué hará una mandrágora?",
    a: "Baile",
    b: "Eructo",
    c: "Gritar",
    correct: "Gritar",
  },
  {
    question:
      "En Harry Potter, ¿Qué hechizo debes conjurar para arreglar unas gafas?",
    a: "Oculus reparo",
    b: "Oculo reparat",
    c: "Glafulus arreglo",
    correct: "Oculus reparo",
  },
  {
    question: "¿En qué posición juega Harry en su equipo de Quidditch?",
    a: "Cazador",
    b: "Buscador",
    c: "Bludger",
    correct: "Buscador",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llamaba el elfo doméstico de la familia Black?",
    a: "Dobby",
    b: "Winky",
    c: "Kreacher",
    correct: "Kreacher",
  },
];

export const questionFigma = [
  {
    question: "En Assassins Creed, 'Nada es verdad...'",
    a: "salvo algunas cosas",
    b: "hasta que se hace realidad",
    c: "todo está permitido",
    correct: "todo está permitido",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el hermano de Mario Bros?",
    a: "Luigi",
    b: "Mario Jr",
    c: "Tony",
    correct: "Luigi",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el enemigo de Sonic?",
    a: "Dr. Malo",
    b: "Robotech",
    c: "Dr. Robotnik",
    correct: "Dr. Robotnik",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama la ciudad en la que desenvuelve Resident Evil?",
    a: "New York",
    b: "Raccoon City",
    c: "Metrópolis",
    correct: "Raccoon City",
  },
  {
    question: "¿Como se llama la protagonista de la saga de Tom Raider",
    a: "Jill Valentine",
    b: "Samus Aran",
    c: "Lara Croft",
    correct: "Lara Croft",
  },
  {
    question: "¿Que lenguaje de programación se utilizó  para crear Minecraft?",
    a: "c++",
    b: "python",
    c: "java",
    correct: "java",
  },
];

export const questionJS = [
  {
    question: "¿De qué metal están hechas las garras de Wolverine?",
    a: "Aluminio",
    b: "Vibranium",
    c: "Adamantium",
    correct: "Adamantium",
  },
  {
    question: "¿Qué hechizo usó Harry para matar a Lord Voldemort?",
    a: "Expelliarmus",
    b: "Expecto Patronum",
    c: "Avada Kedavra",
    correct: "Expelliarmus",
  },
  {
    question: "Un anillo...",
    a: "para liberarlos a todos",
    b: "para llamarlos a todos",
    c: "para gobernarlos a todos",
    correct: "para gobernarlos a todos",
  },
  {
    question: "En Assassins Creed, 'Nada es verdad...'",
    a: "salvo algunas cosas",
    b: "hasta que se hace realidad",
    c: "todo está permitido",
    correct: "todo está permitido",
  },
  {
    question: "¿En qué posición juega Harry en su equipo de Quidditch?",
    a: "Cazador",
    b: "Buscador",
    c: "Bludger",
    correct: "Buscador",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el hermano de Mario Bros?",
    a: "Luigi",
    b: "Mario Jr",
    c: "Tony",
    correct: "Luigi",
  },
  {
    question: "¿Qué talento mágico comparte Harry con Voldemort?",
    a: "Ser un animago",
    b: "Ser un hablante de pársel",
    c: "Ser un auror",
    correct: "Ser un hablante de pársel",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el enemigo de Sonic?",
    a: "Dr. Malo",
    b: "Robotech",
    c: "Dr. Robotnik",
    correct: "Dr. Robotnik",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama la ciudad en la que desenvuelve Resident Evil?",
    a: "New York",
    b: "Raccoon City",
    c: "Metrópolis",
    correct: "Raccoon City",
  },
  {
    question: "¿Como se llama la protagonista de la saga de Tom Raider",
    a: "Jill Valentine",
    b: "Samus Aran",
    c: "Lara Croft",
    correct: "Lara Croft",
  },
  {
    question: "¿A que se le considera 'lag' en un video juego?",
    a: "Conexión mala/inestable de internet",
    b: "Bajadas abruptas de FPS",
    c: "Baja carga gráfica de un video juego",
    correct: "Conexión mala/inestable de internet",
  },
  {
    question: "Es Levi-O-sa, no ...",
    a: "LEVI-o-sa",
    b: "Levi-O-sa",
    c: "Levi-o-SA",
    correct: "Levi-o-SA",
  },
  {
    question: "Cuando se desentierra, ¿qué hará una mandrágora?",
    a: "Baile",
    b: "Eructo",
    c: "Gritar",
    correct: "Gritar",
  },
  {
    question:
      "¿Qué etiqueta es semánticamente correcta para el contenido principal?",
    a: "main",
    b: "section",
    c: "header",
    correct: "main",
  },
  {
    question:
      "¿Que etiqueta HTML nos sirve para incluir archivos de JavaScript?",
    a: "<br>",
    b: "<script>",
    c: "<styles>",
    correct: "<script>",
  },
  {
    question: "¿Que significa DRY?",
    a: "Don't repeat Yellow",
    b: "Don't repeat yourself",
    c: "Don't recicle year",
    correct: "Don't repeat yourself",
  },
];